自願係黨鐵搞快閃

小弟想係黨鐡車廂入邊搞個快閃

時間：後日：6:00-7:00 放工時間
地點： 轉車站 油塘 太子 九龍塘 紅磡 金鐘

歌曲: 願榮光歸香港

原因： 比啲平時冇咁得閒係商場支持，但係又想唱下歌仔既手足出嚟表達自己既信念。同埋幫啲廢老淨化下就算出唔到去發夢都可以用把聲嚟支持下手足，比大家知道點都好！核爆都唔割！

（時間可以就返大家）同埋由於係快閃 唔該大家唱完Be Water 去返目的地

Push

推

好少答黨鐵了

一日

跳入去or買茄汁票入去

果日大家都識做啦

27/9 1800-1900見

星期五我得閒呀

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

咁就一齊唱啦

唱歌啊

可以

梗係好啦

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

一早罷左

主要罷呢堆/或者某公司。
要成功搞到某某藍色公司虧損得勁，先make 到noise